[已死]2020年上半年手機銷量iPhone 11Pro 同Pro Max連前五都無

但今年iPad超好賣

一部iphone 11 第二三四名加埋都追唔上
真係iphone已死？

個個都走曬去買iPhone 11同XR

三星連低價機都俾小米打撚死曬

今年12全部換晒oled，應該更加少人買pro/pro max

連SE都好賣過11pro

賣咁貴買來把鬼咩

pixel呢

上年全年加埋都係七百萬左右
俾佢所有型號加埋當一部都上唔到前十

11 pro又唔撚加ram，梗係買平啲嘅11啦

晨早叫佢炒撚左定價個條友佢咖啦

都算係即炒

promax個價可以買幾部se

華為唔見影

內循環緊

android旗艦影都冇

好正常
證明窮撚多

小米舊年唔玩機海之後銷量集中咗
不過brand image一早定型 高端市場始終做唔起

打手:垃圾828p ips mon
全世界: who fucking cares

d Note 同S20 唔見晒嘅 三叔咁頹咩

數據反映緊咩地區

其實中階機需求比高端機大

但想要大茫就被逼上pro max, 我部ipx 用咗三年，準備好換機喇

夠買三隻色襯衫

今年平機都有大moon

關窮咩事？？oled壞眼已經係唔買嘅理由嚟

sony部xperia1 ii呢？連登唔係好鐘意架咩

IPHONE佔66%

未計其他機

係窮呀，屌你個閪

原來你唔止係戇鳩
仲係弱智文盲

在心中 洗鬼買

曲

iphone12 如果肯放wide+ tele 鏡 1080mon

仲好賣

其實最想要係有3000電既 se2

iphone 11比起pro只係少個鏡頭同冇用oled，其他基本上一樣，外觀唔同包個殼就已經冇所謂

11咁受歡迎

曲到圓

都話班鬼佬好中意大陸機架啦

太貴
係咁谷高個鏡頭都係得d kol 需要
平民個鏡頭洗鬼咁靚

如果唔係xr / 11 得大芒

你估D人會買 Xs / 11pro

𣎴過 Xs 係好揸手

我唔覺得D人會care 係 aluminium 定係 stainless steel 機身，反正都帶套

不過我係支持OLED的，實在靚太多了

an俠得返小米銷量可以j

計unit喎

粗好多

IPHONE應該係咁既價

全部平過2000

MIX3 3200人仔, 最後出小米 9 之後. .
依家旗鑑機 5000幾人仔. . 為咗上市走高檔路線.
走咗一半班客

正常買11 AirPods Pro 都唔買11 pro 啦

邊個會俾接近成皮野買部電話？
有錢人都唔會買泥咁曬命啦
講真超過7000蚊已經唔抵
買部電腦唔好既

樓主
似乎唔係好多人get到你曲緊